點解所有酒樓都係西式裝修？

點解所有酒樓都係西式裝修？

中式嗰隻船咪又係執笠